深喉嚨檢測係香港化驗，只要有人拎支野了你喉嚨，你就知道係救世主安排既檢測人員負責驗你

你要識分

中國檢測方式同香港既唔同，好易識別

唔係...香港兩種方法都有用

利申: 做醫療

但我睇電視, 的士狗都係俾人拎支野了佢個柒頭喎

每次都影住果個的士狗伸條脷出嚟
跟住俾人叫伸翻入去
一撩
隻的士狗翁埋哂眼耳口鼻

睇佢個樣好似好撚辛苦咁

深圳醫院果個盧腫瘤俾人了果陣都係咁既閪樣

自己攪掂

咁撚短，含左都唔知啦

HA inpatient係NPS+throat swab